看透了自己，然後更不開心

差不多分析到自己80%思想行為的來源

然之後更加不開心。

上網見到一段野，覺得描述得好中POINT:

「你從這些無法建立的關系裡，看到了自己的幻想和憧憬，也看見了自己的自私，懦弱，貪婪。你甚至發現自己對夢想的熱血，都是潛意識裡逃避現實的力量在作祟。」

看透了自身的陰暗

然之後更加不開心。

閲